[I/A] PES MOBILE 2021 【376】PES bro回到三国

How to get 5000點數：

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp
Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp
季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

[img]

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

司馬氏欺人孤寡，而奪之位，不知魏滅未幾，而晉亦滅矣。何也？元帝乃牛金之子，則是司馬氏為牛氏所滅也

牛金！

司馬懿忽有所觸，想起“牛繼馬後”的預言，心裡十分忌諱，怕牛金將來會對子孫不利，就派人請他赴宴，酒中下毒，牛金為人坦蕩，沒有提防之 心，“飲之即斃”，就這樣稀里糊塗地送了命。
司馬懿自此以為，牛金已死，子孫便可高枕無憂坐享福貴了，殊不知世事難以預料。 司馬懿的孫子司馬覲襲封瑯琊王后，其妻夏侯氏被封為妃子。 夏侯氏人很風流，沒多久就與王府也叫牛金的一個小吏勾搭成姦，後生下了司馬睿。
此即史書所言，司馬睿並非皇族血脈，而是瑯琊王府小吏牛金的兒子。 只是因為有“牛繼馬後”的傳言，導致了戰將牛金被冤殺。 後人遂戲謔地稱司馬睿為牛睿，比如明朝思想家李贄，就直稱東晉為“南朝晉牛氏”，而不稱司馬氏。
“牛繼馬後”，即是指司馬睿為牛氏之子，牛姓代司馬氏繼承帝位。

二打六牛金一定係連燈仔，屌西推車
真牛金被賜死

用住最新個team 勁到

牛絲既17號mvp

置頂俾邊個睇

原來牛佬都唔知

兩點開po，一頁都唔過

聽講潘鳳根本無俾關羽呢啲2打6斬於馬下
只係知道主公忌才，所以詐死抽身遠去。

關羽都無死,關羽死後，他所享受的待遇仲唔夠法正好

呢個po 俾pes手足討論三國

啱啱係youtube search 搵到大陸版正史了

我又開多個376好不
以三post齊發代表三國進入pes!

創6先河 3post齊發 3003cm

個3223好垃圾
唔守得

Point 換邊隻好好似都差唔多咁

forlan maldini

Any?

唔知天日有邊隻呢

係聽日出咩？

I’m watching you

好，升多一日3223 就可以PvP

who

今日忍唔住 課左齊$118，238，398
中左夏侯淵，曹仁

$800 =一隊國家隊

[慎入]一人一條核突片

個pk為咗啤而開

＃185

好貴
不過你呢三隻夠屈機了
我係用雜牌吳國三連星

就係嗰個塊面裂開

@巴神 睇＃185

Who
我三國殺main英
陸遜？

忍者龜頭痛

我就係見有陸遜同趙雲個pack幾好先課，點知中堆魏

連Pes 劉皇叔都黎埋
咁Pes po點算

好定唔好
同用住先比如何

唔識分

no worry
長江後浪推前浪 一代新人勝舊人

加上我地轉緊型

用住課300
中左好多正野，趙雲=大獎

我課$800 =T1 國家隊

個pack完住同出黎個d唔同
封殺到仆街

No never

話明雜牌
蔣欽 潘璋 丁奉
不過終於中左隻夏侯惇玩下

單練上50先

個pack幾時的

你唔睇我會考慮post出黎

我當係單機game玩
課左月卡

個個人唔同
建議先儲金銖

ok 一齊死
獨樂樂不如眾樂樂

威脅無效 唔敢了

T0 目測應該要課10k 以上

1皮？

我見到趙雲 諗起同奧雲既關係

Yes 以上仲要好彩

正如見到啤巴會想起劉啤一樣

我feel到
邊個pes post巴打有紅底奧雲 將會中 三國殺趙雲

用住

cls
啱啱同盟打城 我放左隊野過去 但係唔記得打

其實三國殺幾好玩

點樣打的
同pes落手落腳控有無咩唔同

有人打嗎

有無玩過三國志11
似戰棋 其實打落無單機版 三國志11好玩

Dllm

我都係諗住食個飯先打點知咁快完

why

好撚on9我完全唔記得左 仲要有時差
on99

得我零課

我都係，掛住上黎尻up

雙月卡真係基本

暫時Pes po 穿梭時空，回到正国情況：

牛：去左魏
用住：去左呂奉先
最愛：吳
巴神：西涼？

Yes 西涼鐵騎甲天下
但係我係河北上將潘鳳

go?

Ok 回到三国重新點名！！

曹魏族將：牛金
東吳三巨：最愛
三大戰神-呂奉先X趙雲x小霸王：用住
西涼上將潘鳳：巴神

收到風：啤巴將會入蜀中劉啤

啤巴入左坑未！

岩岩先上巴士😉 海都未過

收到風tg group都靜左，好可能個個入左坑

十點半咁夜

啤咁夜放工？

我隊唔知乜隊好勁

乜

6地之前食菜咁

上個po 有

課金狗走開
我享受0課
好似pes咁，用朗尼不知幾好玩
朗尼都已經搞到無人挑戰

平民核心：郭淮

yes 唔知做咩e排好busy
好緊張 e排搭巴士 唔係肥婆就係阿叔

識溝一定溝轟迷

姊妹

靚女仲同你搭巴士
靚女有仔=有車坐
冇仔=有車坐

賭緊馬

屌笑左 岩岩前面坐緊條女 跟住有個阿叔坐埋去 條女立即起身走 而家坐左係我隔離 好狗

有冇人打場，
80%3223 下戰書

Pes 雙線淪陷

1小時後ok?

屌，方唔係用哂體，同糧先上黎
當Pes係咩

今統雄兵百萬，戰將千員，欲與足下會獵於江東。
Go

係無兵

全隊最中意j milner

而家pvp要打句子😟

下埸利vs車 曼vs曼 正

@yellow

睇見個topic都唔開胃

真

個陣咁廢

俾Ben哥屠

ok anyone
long time no play pes

kg黎
我發現自從曼城係英超連勝後 kg打pvp實力大增

c朗 美斯 兩個最勁後衛

得80％熟練嘛
99就會好用

Yes
但我搞錯佢Ben

教練可以120%

點解kobe得分咁勁但係要打後衛

me small potato

你好 球兄

佢夠體能 奈何橋10秒跑完

有排刷

Ok go?

go

Go

Again?

ok may be try man dog 4312

Ok go

who train me

Gogogo

go 輕手

你防守真心勁

我轉咗manual 之後唔識守
學咗好耐

...

做乜鳩

無較通知

Now ok

@bear @ba son

Any

Any pvp ?

Go ?

禁實逼搶真係可以一條友都掂唔到個波 真係好撚燥 傳到你入到為止

Ok 抽
但係要查英文名

你睇下你第二球 真係 可唔可以一槍打死我

你入第二球我都係㩒實左 太耐無玩 防守感覺都差左

迪比亞路header

平時個防守系統已經柒 喺禁區入面個陣仲要一定係企撚哂喺度 彈到入為止 火都黎

我4條撚樣cb等到你頂到為止 痴撚線 again?

我都係見太耐無p 上嚟chill 下
輕鬆玩 兄弟

不了 做gym

ok 我忍
again

ok大隻佬

One more?

Ok gogo

勁

You 1400分
Last?

武力有冇打算入坑，時空穿梭

點樣升武將lv最快

巴神

啤神

甚麼玩意來的

玩左有兄弟既game!

東漢末年分三國
分不清對與錯
紛紛擾擾千百年以後
一切又從頭

聽日potw好多好野

such as？

加里夫巴利

去到280年喳

三國以東漢末年董卓要脅漢獻帝離開洛陽後開始，直至司馬昭兩父子分別發起減蜀吳之戰，最後由司馬炎於西元280年一統天下，晉朝開始。

我信林俊傑

G8

死po

咁能牛逼

會出歐聯fp

世盃黎

點睇7小時先有一個reply

係咩

你將段文睇多次

有牛巨頭既reply 已經足夠

咩game

我係唔係入錯po

有勇有謀有兄弟！

ching仲玩pes？ 嘜你咁out㗎

入嚟想問吓今日會更新到幾多點

應該下晝兩點

Thx

啤巴會開下個post 並改名

三國志 戰略版 x PES mobile post(377) 有勇有課有兄弟既巴打可以討論少量pes mobile！

魔王

4:00

成日hi錯 立即完成

曹操傳真核

唔係不嬲都2點咩

20金

改咗了
之前 0800 - 1400
而家 1000 - 1600
不過可能早放閘

有無玩三國

優閒play最緊要沖8城開尋訪
沖8城 首先要沖糧倉

老公

冇
我鐘意玩啲自虐 game
例如 pes

著巢咖啡係咪好甜

我鍾意飲佢creamy個隻多奶

香滑？
我去左個士多 33有一排 6罐
見d Ol都有買

Yes 白白地色
香濃都好味
但巢果全部偏甜

想清清地就韓國藍罐blue mountain
$3 / can

岩岩飲左啖 好甜

渣嫁

多糖多奶=精髓

一部罐頭啡都係偏甜
由其中日韓啡

要唔甜日本有d 炭燒 black coffee
但真係燶燶地味

飲緊中藥咁

飲stsrbucks 個d 根本食緊甜品當自己飲啡

終於打到五級地

中日韓啡都係多甜多奶

要買鬼佬外國牌先冇咁甜

之後會一直卡6

what about pes

real 好甜 唔可以日日飲

得幾日無開就要重頭黎

一陣第一目標
加里夫巴利

伙打到7?

係
唔可以斷

pes咪一樣,無打md=無coin屎

屌你老母Konami
今輪efootball得四隻垃圾im

卡6
唔多想打，因為扣好多兵，都睇運
6同5個gap差好遠

搵多個fd 一人一隊穩過
一個人兩隊就輸一半

岀左啦咩

可以叫fd打?

利維特好勁喎

夾硬打6地要死好多兵
用好多資源徵兵
用黎徵兵不如先升8城，開尋訪

6地真係唔急

@上蛇 迪高

我有三隻

拜仁套波衫傳聞好型 唔排除我會換

okay一陣開ser俾隻我 禮物箱收

Eg. 6地會有兩隊兵守，random 兵種

你叫巴神先打6地一隊 贏，打2隊輸
你就知佢2隊咩兵種
之後你出一隊counter去尾刀輕鬆

@牛 原來佢細個咁窮

譚文豪在法庭上的陳辭

Ok 仲有邊隻想要？

我淨係識麥大力

舊嗰隻廢過新嗰隻好多喎

兩隻都抽唔到
過棄驚是但啦
9up下就算

@吉 唔洗食屎

而家草e points好難有排草

你有幾多points

等下年 又呃三隻就算

8城要倉庫13/20
先升倉庫到13/20
唔好打6地，換哂4-5地先
之後開尋訪.

上13要70幾萬石

你見我領地都係咁

因為隻game 唔同萬國，
每個月reset 一次，武將同戰法都有得留下季，其他reset
鬥快留比課長，
微課/唔課首要任務係抽將/尋訪

微課定義： 課金 細過3萬港紙

呢隻game 課$788 = Pes 課$8

抽橙色 名將仲難過301抽施治
「名」將講緊劉關張趙

直頭由頭揀server喎

玩到

有卡富換好似幾正咁 唯一im右閘

輕鬆打6地

趙雲

升左8城拎尋訪未！

隻趙雲好屈

我諗住換卡c，啤巴典睇

舊果隻垃圾黎

香港人又柒出香港

趙雲=夏蘭特

如果有普黑艾力臣嘅Lv就夠了，陣間試吓先

why not kahn

香港人打機好多都好仆街

pes md 班回傳慶祝狗10個有9個都香港人

我隊波用愛發電

小朋友先睇波

夠近波好勁 反應快 係撲到但會甩手
同埋感覺俾人射親遠射都好易入

@牛 點睇e位員工

巴打喺一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁巴打就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間巴打就發現今次Hi Hi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知佢一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而佢都有俾人炒嘅心理準備。我諗佢當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。巴打心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係佢，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

就因為遠在香港嘅巴打一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦。

仲未入得

垃場新聞：緬甸局勢 香港人除了網上聲援外 不如從吃入手吧！

香港人=豬隊友

好憤怒呀，之後繼續如常

用住先
盃賽點

三國班台灣仔幾正常
我個服有個香港人升到10000勢力，之後刪號

一日未斬一日都繼續

入得

btw個市又千跌上星期已提大家好走貨

diu no fake !?

信啤巴 入得！
有歐聯精選fp

邊個黎

入得 歐聯fp

唔好撈，撈果個死果個

2抽nothing

10000勢力好易
打幾個6地就有
抽唔到好野，就要新服

Who

Ching 識d野wor

我堅持有回報中趙雲

咁撚多牛市股神

any try my car c?

而個年頭仲打pes 咁old school

Old, but I'm not that old

old but gold

go don't goal

ok go
陪你玩下

核心中既核心mvp

5.5

ok, 好似幾正常

破唔到開波bug

efootball points 換龍冇乜用
gk隻隻差唔多

有啲想換cafu

用緊cs wanb 洗唔洗換

go ben

唔使啦
我中意儲紅底先想換

咩ser?

car c 係我嘅dream team之一

C7 / Mane Drogba Torres
L8 Xabi G8
Robertson VVD Terry Lahm
car c

幾好J，點睇

抽完fp
好痛心
Del game了

課完$788 中左大橋想死

尋訪都出到

again?

ok go

你係三國巴打？

why？ 中左好5好

g8 前鋒先勁

而家只有玩pes + 三國

好耐冇入返post,估唔到牛巴game 都轉埋

Pes 順應天命

你係三國巴打入左黎pes post

硬到

屌你認真課左788？

活動都無，日撚日md md

alaba

Total $800
有冇拆招落鳳出黎

做咩咁衝動，得一隻橙？

中咗100包皮 game已end

ben點睇e到變左三國post

我仲未中到

邊隻包皮勁啲

一直當依度喺吹水group

關羽、張飛皆稱萬人敵，為世之虎臣，羽報效曹操、飛義釋嚴顏，並有國士之風。

唔係唔抽掛腳腳七注 型到仆街

平時都係
go?
ok go
go

or

ok any?
go
go

diu俾隻我
禮物箱收 thanks

$800 好小，我total 課左4.5k 度，不過我係非洲人

咁留意我做咩

一講起「團長」，你會諗起邊個？

hololive

好 等啤巴講番d pes野
又無大聖爺

都抽得幾差下

我想要個隻金波

失去大聖爺
啤巴心很痛

有無人抽左科科❤

你都無科科

孫興民A態

唔想玩了

咁多coins

no i mean all of us

Fk you!

Any？

有冇人覺得kroos後場斬波勁過碧咸？

喂

吉回歸玩三國？

主公之言，雖合天理，奈離亂之時，用兵爭強，固非一道；若拘執常理，寸步不可行矣

後場斬波＝長傳bug＝呀婆斬都一樣

我隔離城果個本身同盟，後尾比人踢走，以為佢唔玩，我食左佢周圍d資源地
點知佢派兵守城以為我想打鳩佢

Ok 咩ser pes臥龍今晚揮淚斬馬謖

下個pes mobile post名

三國志 戰略版 x PES mobile post(377) 有勇有謀有兄弟既巴打可以討論少量pes mobile！

挪威bro 鬼神一樣

三國殺玩成點？

等睇del武將quit game

最新ser就得第2季會幾個ser合埋混戰

啤巴要做pes mobile post系統測試
請勿負皮我

臥龍 吉
鳳雛 巴神
曹操 最愛
關羽 牛絲
張飛 用住
許禇 登狗
孫權 兔

武將被主公棄用好常見

啤=劉備
一生=小喬

點解397咁多負評
咪話左
系統測試中 請勿負評

鳳雛=潘鳳

TL > 姜濤

臥龍 吉
鳳雛 巴神
曹操 最愛
劉備 啤
關羽 牛絲
張飛 用住
許禇 登狗
孫權 兔
呂布 wai
刁蟬 一生
大喬 上條
小喬 庭
黃月英 黃前

臥龍 吉
鳳雛 巴神
曹操 最愛
劉備 啤
關羽 牛絲
張飛 用住
許禇 登狗
孫權 兔
呂布 wai
刁蟬 一生
大喬 上條
小喬 庭
黃月英 黃前
周瑜 菊花
陸遜 電莖

洗乜理-.-負皮我又唔會痛

參見關大將軍

三國入面教人練lvlv 到錯撚哂

劉禪做內政都練到25lv

常用但又冇兵既武將/法師類應該做內政官
要到咁上下先拎出黎用
開荒一定係武力優先

臥龍 吉
鳳雛 巴神
曹操 最愛
劉備 啤
關羽 牛絲
張飛 用住
許禇 登狗
孫權 兔
呂布 wai
刁蟬 一生
大喬 上條
小喬 庭
黃月英 黃前
周瑜 菊花
陸遜 電莖
呂蒙 武力

臥龍 吉
鳳雛 巴神
曹操 最愛
劉備 啤
關羽 牛絲
張飛 用住
許禇 登狗
孫權 兔
呂布 wai
刁蟬 一生
大喬 上條
小喬 庭
黃月英 黃前
周瑜 菊花
陸遜 電莖
劉表 團長
劉章 aristo

臥龍 吉
鳳雛 巴神
曹操 最愛
劉備 啤
關羽 牛絲
張飛 用住
許禇 登狗
孫權 兔
呂布 wai
刁蟬 一生
大喬 上條
小喬 庭
黃月英 黃前
周瑜 菊花
陸遜 電莖
呂蒙 武力
劉表 團長
劉章 aristo

高登應該要正名-趙雲

劉備 啤
關羽 牛絲
張飛 用住

牛同用住係咪我手下

Pes =

Fake news

由1萬變千萬

我咪臥龍 本身隱世

佢係許禇 好打得但係冇撚腦

趙雲有腦就唔會一條友7進7出

但係百萬軍中仍然救到斗哥有d智謀

Kroos分邊準過beckham好多

人地有料咪可以 捉同一個人7次係咪on9

Sor bro
Lag狗我實report你
搭緊車好lag

有人post呢張

唔洗了 我走了

Hi c羅

乜撚

玩留

屌你老母好耐冇見🙏🏻

頂 我笑左

冇

之前用普通黑kroos打MD, 9斬有波追人的感覺，個碧咸冇

碧咸係邊線傳中先準

no need

大家咁話🙏🏻

開學冇時間玩扮離開

不嬲都係上住堂打架啦

我轉左會去動森po

建議直接走堂

屌中唔到dias

請問Lag狗 點report ，俾人入咗球之後lag到仆街，迫又唔到，一搶返又越咗位先傳到

嗨 地獄黑仔王

高登狗=關羽
菊花=華雄
最愛 巴神 = 俞涉 潘鳳

去玩泡泡龍都好 唔好留喺度就得

吾有上將潘鳳，可斬華雄

我無report過

完美的戰神
我懷疑係佢消耗曬華雄啲力量 關羽執雞

原來隻lkk buff咁多抽中仲以為垃圾

你個人垃圾姐唔好以為乜都垃圾

雲巴4312如何？

三國志咩服

我高橋涼介

唔走位 慢
但其餘一流

收皮啦智障仔

好 thx

等路明定換佢好

路明sure la

你只是阿木

我係你老母

新路明會唔會復刻？
今年先玩 唔知啲im會唔會重複出

應該會

有冇興趣加份入我車隊

玩唔玩三國志

6地一穿2

國家隊，減傷，雙挑釁

轉頭

入122 ser

牛咁多勁人

啱你又知

有咩意思

酒一再沉溺

冇時間開新game
又唔想玩pes

最尾你竟然最想喺呢度comment

因為冇嘢做

老公 ho ball

@庭 馬娘動畫好唔好睇
打算season 1開始追

你？

老婆

大家好 啤巴要幫pes mobile post測試 請勿負評

老實講依家仲有邊套動畫會特別好睇 今年都係睇re 0

新番我有睇
回復術士
工作細胞
beastars

wonder egg聽講唔錯

who go 1

beastars 有睇漫畫

special week 勁到

好想屌路易seafood

路易咁勇屌返你seafood

要搵反個表岀黎先

好想挽

唔係就變三國post

hi, go?

有101

吉吉miss u

吉周瑜

三氣周瑜

如果你想同我pvp請付費 我係陪玩小姐

who呂蒙

對不起 我是臥龍

我係你老爸

係咪要課好多

why u咁睇自己

我是巨龍

ok

go atm

invited

唔知
但係你應該係黃忠

Round 2:
自選對手 (同色對手)
兩回合計得失球
A組:
Group 1 總分：(1/8)
1. 電莖- 分數： 得：2失：1
2. 武力 - 分數： 得：失：
3. Waiii - 分數： 得：失：
4. 高登 - 分數： 得：失：
VS
Group 4 總分：(1/8)
1. 黃前- 分數： 得：失：
2. 兔- 分數： 得：失：
3. 上蛇 - 分數： 得：失：
4. 奧燒 - 分數 : 得：1失：2

B組:
Group 2 總分：(0/8)
1. 獅王- 分數： 得：失：
2. 團長- 分數： 得：失：
3. 鈴巴 - 分數： 得：失：
4. 一生 - 分數 : 得：失：
VS
Group 3總分：(0/8)
1. 用住 - 分數： 得：失：
2. 俊歡騰 - 分數： 得：失：
3. 啤巴 - 分數： 得：失：
4. 眼鏡 - 分數 : 得：失：

car c 6.5

黃前椰子no.1 fans
星期四個ser lag到

夏侯淵呢

救左好多下

椰子即係咩

莫耶子9981斬

莫耶斯 話你廢

孫興民狀態A 好想玩pes

突登換返嚟要多啲機會表現吓

邊個打得而家打左佢

有無人換拜狗波衫？

我2球都唔係斬

@兔
pes hub 搵唔到隻日本新仔
一陣試下儲三隻白波 搵佢

你就廢，而家西咸排第4

佢老屈
唔怪得當年要屌柒佢

幾勁

我西咸三十年粉絲
諾丁咸森林四十年粉絲
點撚樣

唔斬咪入

我pesdb pesmaster peshub都搵唔到

係，明明我2球都係小組，好彩有巴神評理

屌 日本仔係咪撚9我地
蘿蔔頭真係信唔過

屈你老味
一開ball係咁斬英超咁
唔斬即刻入左

ok, again?
我試吓真係斬，邊路小組

佢on9 頂入都可以係小組
我幫理不幫親

西咸今年幾好睇wor d進攻

我日本仔都打柒你
俾你見識小組

佢妹ball

what about 熱刺
有助攻高手 孫興民
8球助攻
助攻榜排第5位

一開頭斬開嚇吓人，等佢知道要守我邊路，我就可以中央進攻，戰術嚟

ok, last

go 代替騎士懲罰你

講錯 我排隊

無聲鈴鹿

ok u go with巴神

唔要

我想排隊打一生
唔想俾月兔大炒

want to play 433

一生點睇大逃

你個陣太多人守邊路

Silence Suzuka (Japanese : サイレンススズカ, (May 1, 1994 - November 1, 1998) was a Japanese Thoroughbred racehorse who won the Grade I Takarazuka Kinen in 1998. In the same year, his career and life were cut short by an injury suffered during the running of the 1998 Tenno Sho.

9射8中入得一球你個龍驗下尿

熱踢2個人

我打兔

砌到韓當 潘璋 除盛

下下遠射刷數據，點同

淨係識跑馬果個大逃

係，中路反而唔夠人

有位就射

我睇緊馬娘

我做野

你有徐盛 咁勁
橙色定紫色

ok show you433

兔識野

ok go 1

紫

Fp黎？

用錯隊

一年會變灰

美c 嘭嘭聲

不彺我使咗舊幾水

推好細步就好大力
贏得一球太少夜d轉反canto幫u試下

橙將=IM
紫將=fp
藍將= 普波

go 5 go

收皮啦

吉 說得對

第一抽蔣欽

叉電夜d

想俾u 收

對對對對你老味

曹休

Ok go now

吉del三國原因賠率：

scripting 6/4

抽極都得垃圾 11/4

被人屌到屎忽開花 14/1

其他 20/1

diu same
應該機率99%

得20電
10mins

想抽呂布

吉del唔洗原因

Id?add u sin 陪你玩場 輸左可唔可以屌你

三國成功吸引大家回爐

040714639

我輸diu9你

身高一丈，腰大十圍，眉清目秀。持方天畫戟，騎赤兔馬，頭戴三叉束髮紫金冠 、體掛西川紅錦百花袍、身披獸面吞頭連環鎧、腰繫勒甲玲瓏獅蠻帯

唔係唔課金抽啩

原本有add u,go mei

最重要係?

佢勁在del極都仲有隊玩嗰到先吹脹

吉唔del三國賠率

ok go得廿幾電

個個game都有19幾個ac

1賠1.01

你真係弱智

你做莊打爆u

咩事啊

del都係1.01

你自己反省下啦

唔del呀 on9 1.01即係我唔del大熱?where is your brain?

唔笑佢都唔得太蠢

u做莊馬會都企埋一面

thanks
佢蠢到我唔想解釋

許褚冇叫錯

he傻西

go

虎痴

咩事呀

可憐

屌那星睇多左個唔字
柒左 不要推pls

樓上比狗幹

樓上生性病

樓上生性病too

diu你臭吉又有紅t9又路明
仲諗住你又用個19 ac打

好唔推

Ok give u one more chance

咁撚癲

10 more la
go

佢個紅t9中左2定3下柱唔係俾佢炒左

我有無話錯你

唔係針對高登 但佢真係蠢

佢=蔣干

大家好又係我啤巴阿 進行系統測試中 請勿負評🙏🙏🙏

why
佢=十常侍

你派兵過嚟幫我打6地未

吉勿diu
go more la

我5地都未打過

你打得贏嗎 我未試過打 我啲人太廢

打到 除咗駐守騎兵
依家有3隊平民隊玩
關平幾時先唔使用

我得一隻lv20 我試下啦

我都係

你3322點

係3223，90%

corner bug

last then hot dog ok

gogo

ok今日一人三球打和
me hotdog tmr play u

今個gameplay 射波好廢 遠射同射死角收唒皮

星期4個ser係咁
踢左幾場都有幾下疾拉唔順

boooooo

T9單刀不進

落鳳淵

利對車點睇

Son又助攻 cls
而家bale壓前 son係後面傳波 好勁

岩岩有球son 超靚傳中 kane hea頂俾龍

咪入左lor
要用金寶守t9好d
puyol好易甩

熱快到
又要睇901

Son打後一格 係咁傳中喂俾Kane bale 阿里 好勁 son已經9球助攻

ali d前插都好勁
唔知點解先前唔用佢

好似同摩連奴不和 不過歐霸表現好番生

先前仲話要賣去巴黎
留多個除左kane同son識入波既人俾度好過啦
仲要英人

左腳果下射中間 有冇見到scholes下直🧵

好熱血
special week

果下無啦啦湯到你t9隔離無晒人任射

我用左手動前插+有feel

唔怪得咁奇怪後面咁密人好少空到咁
你呢個ac無告魯夫？

我有上將三浦知良 可斬一生

Messi夠做

我斬你老味

今星期u c7同messi都有態

後面deligt好用嗎下星期有97想抽

Ok快手go場show u之後訓

No bullshit lest go

dllm而家角球撚狗咁撚

深夜兩人回來了 我好感動

好好玩呢場

吉吉而家d角球練過黎

我都覺
開短角斬俾矮仔奧雲頂入
開短角俾hernandez禁區頂射入
點估

冇我走左去打Fifa fifa一定係扭入去或者傳去禁區頂射或者扭

Hernandez 果下我見位置咁好直接抽 真係網仔

仆街啦先前同你打咁多場d角求其開寶就算
今日入左咁多角
pes當fifa 打

直接斬成日唔入 造返出去再射大機會好多 不過真係呢排打太多fifa 你講完我先覺

diu你通常唔會點遠射無擋
絕和變絕殺

你廢

平時你一百球都無一球會斬高ball啦

你打

我幾日無打pes 估計都可以搞掂你

u lag dog 不了

lag 是實力的一種

我指corner

我明
唔會再俾你入撚狗角

但係我最後果下基本上係冇得mark 直接開短再比後上直接抽 不過當然唔會成日入

禁區19幾個人都無人擋到先勁

琴晚中左熱轟，課唔課$788比三國好？

轟上面呢隊=

自從杜蛇接手車之後未能輸過

證明撚伯真係唔識波
$788 ed

杜蛇有上將基奧特

牛重課玩家
黃埔高如果自己抽到幾隻 係咪進階用 呢條友係咪攻城專用

冇三萬都唔好叫重課
呢隻game 5k-7k 可能得劉關張
$788 最多得陷陣營

我課左月卡 得啲狗屎垃圾
早知刷橙色武將先開局

我都開始進入收成期

大概係咁架：
內政武將，橙 覺醒，最多下季reset/重索
紫重複 除非真係勁，一般拆技/用黎練戰法
（因為A戰法要7紫練成）

刷開局一定要刷趙雲
因為8城尋訪可以搵豬角
之後組3季最強蜀槍

演練好麻煩 唔似pes 可以儲球員 （武將）
唔捨得拆啲武將
ok 明白了 內政武將要留

開頭都唔太明佢個戰法系統點黎

同埋有d角刀傷好勁300%

落鳳，一舉纖，....

內政武將唔係重課根本用唔起橙將
拎黎覺醒武力輸出勁既橙最好

跪了跪了

基本上打個6地，起bitcoin 廠，掘bitcoin ，尋訪/換戰法=三國老散人生目標

車本身d人腳咁勁 林伯無經驗姐

熱刺咁都頂得住😮 有運 尋日見又退守俾富咸禁屌

k社怕國安法

又千跌，琴日最後機會，無走貨既無機會了
mpf轉哂債

識d野wor Ching
炒股不如$788

上星期mpf轉哂做債，之前100％美股

btw你788有幾多隻燈

貢能勇武
唔驚俾人打

屌你 又趙雲又呂布
啲女俾你溝曬啦

$788 儲住先，留左1萬玉 等season2

仲要勁串

用住真係歐到仆哂街

有無人將普通士兵升爆 放S技

窮撚優先升8城尋訪郎君，兵數，之後求撚其

我竟無言以對

ok 準備玩到可以尋訪 就每日抽一下算 唔打了

準備回歸pes

我son狀態A 利古朗B 仲有196cm A態當隆馬 驚5驚

基本上到8城，30lv
打7賊 ，6地，無難度,之後開始養生

其他野要睇自己個盟掂唔掂，關都入唔到既
8，9，10地/賊唔洗打

刺客咁早

開工無野做等收工

入左三國坑未

呢個真，人地都係講事實

學歴幾勁
［港大law性病女］屌過請驗身 整合post部分已fc

你扭波勁左咁多
俾你輕鬆炒

無用控傳大法？

你full team啦

我嘅夢想係每日捉蘿莉

刺客反擊太致命

Dn左首刷都未刷就刪左
個風格唔岩我

ok show u my full team巴塞
不過我頭先真係我用得最好的陣 只係你反擊太屈

你要用最新控傳大法 唔好心軟

記住 佢係連波都唔應該掂到

最多係開下波

我岩岩hea住玩
非串見你唔係full team
我屈人腳姐 等你full team go

佢開波先 即刻入波 打亂我部署

啤巴而家都用控傳大法?

屌

now show u fp msn
go？

呂布殺敵1000自捐800

go
我用full team廢過日職

唔係 用A態孫興民前埸逼搶法

開頭我都唔接受，等一個月先
因為以前呢類真係pay to win
之後玩落發現佢平衡度幾好

三國有無劇本局？

全部有根有據，明碼實價

基本上最冇品係香港人
表面掛個自己人，友好，save hk,團結
之後背刺

所以我game入面都扮緊台灣人

輸埋啲低級錯誤

你而家勁到
成場屌打我 我正常應該輸兩三球

基本上輸一場1萬兵=輸人一日進度

可能用多左532大巴陣控球好左
轉返攻中陣就好順

邊路扭波勁左咁多
我背叛左pes加入三國 失去pes魂

我唔覺好玩 好似課金game無乜技術咁

Season 1 同重課打工
Season 2 可以做俠士（山賊）
唔洗打工好岩我呢種仆街

只係懷念下年輕時對三國遊戲的熱衷
三國志11 真係當年我最愛的遊戲

割地求和

我自己鍾意San9
人大左唔太想玩戰棋
同埋最緊要大地圖

我好似4-11都玩哂
但冇隻統一
因為後期真係好悶

11地圖好撚大 通過遊戲認識古代中國地圖

有咩用1萬玉

得你先會

隻呂布無撚用架又唔係玩單挑
殺敵1000自損800，多多兵都唔夠用

我有貂蟬

我記得介紹係亂世中的一個普通士兵

真，我之前開服玩過幾分鐘刪左，但入左盟幾好玩，好多玩法，平衡真心唔錯
有條大課友偷襲打人，比我地圍毆頂住打撚走佢，再反偷襲佢

正，晚晚un

實首抽刷到郭淮，已經可以課100孫堅孫策郭淮同隊，唔差

懶得刷我好懶

你也是中國人

等reform

我覺得對課長奶槍打法係擋同磨
只要戰平，不斷平就夠
但三國po入面個堆個個都韓信，白起

起碼無d濕鳩萬年bug，on9 gameplay

真，人海戰術磨撚死佢

減傷 基本上必留

Any go one?

你隻馬隊

Sor bro 我要做野

唔敢睇ep7
鈴鹿bb

睇返h漫冷靜下先

Now go?
午飯了

那些年做支那bank 11:45食飯真心on9

食到幾點？ 一點？

幾時復克

12:45
仲要中環都onlun9
落去，掛個隊，又要準時到，實際食飯時間少過30分鐘

中環食飯好撚屌地 呢啲時間到到都爆

香港人打工＝

香港返工 唔受客或同事或上司既氣 唔洗ot太耐 已經好好 仲要唔怕到40幾50俾公司炒

當年食飯，買飯盒，去公園食
點知隻狗行過黎屙屎
自此之後我對金融財俊冇咩幻想

葡萄牙勁多英超兵

有無OL

777 幫到你

支那bank大媽多

牛😭 食緊40蚊狗食既飯盒 仲要坐公園喂蚊 隔離有隻狗柯屎

中環=鬼地獄

pin this 俾d巴打睇下

因為我當時做back office
其實係主要你見到d同事尻尻地咁
食飯又咁撚on9
做左2個月我就走撚左去為人民服務

牛😭

牛，中環，金融財俊，血淚史
我2個月走個時，個officer 仲話加$千幾
我心諗：你班仆街，唔走都唔加

有無人食過栢琳熱9

可5可以遲到

馬體preset勁到

屌岩岩登入 md一模一樣

玩三國算

Pes已達到頂峰

用灰卡高圖定紅底卡斯好

一定用嗰隊嘅人

最愛鐘5鐘意食hot dog!

唔鍾意
嗰間柏林都無食過

諗住一陣lunch食hot dog

屌那星皇preset輸贏真係包剪揼
我組織咁能靚 辛辛苦苦先入得一球
佢求其放個直線就單刀

重點433難用到開波bug

點睇牛巨頭 係中環返工 得1個鐘食飯 排30分鐘隊買左個40蚊狗飯 坐係公園食又曬又有蚊 隔離仲有隻寵物狗係到柯屎

反而433 開波bug好易用 賓周開波 傳比卻奧斯 otp比拉膠 拉膠推一步直傳高波

喂，柏林熱狗🌭️我食過

間野ok , 隔離間炸脾都好正

開用地波

皇中前場班撚樣又唔走位 身位又差 仲要逼人玩垃圾433

係咪寵物公園嚟

你試吓我呢招先我覺得係最撚勁既開波bug

高波=小朋友玩

會俾人話長傳
我玩長傳地球無人話

啱啱睇左3次慶祝
激撚到我仆街

街場班撚樣我識佢老鼠 理得佢死啦

有冇撚住加入三國大軍

而家劉關張都齊集，差個高登常山燎原火

有無燥底

好唔忿氣

廢就收皮啦傻西

加油

用番d唔係跛既人銀波都夠打條撚樣啦

我話加油啦叼你糯米

隊長好波

69兄弟，在嗎？

用金曼？

加油啊啊啊

皇打皇

啱啱用長傳絕殺左個1500分 有d唔好意思

我用紅卡斯打皇md

引用回覆 :街場班撚樣我識佢老鼠 理得佢死啦

條友好波有品

你有廉恥心打咩街場 打飛機啦

我都好有品 不過街場一樣比人full replay

啤巴黃定藍

要埋單

啤巴點睇三國都分黃藍

Pes 以前黃底
而家直情紅底

兩個preset md 九場輸和各一，先過到

打下三國咪好law
而家6地輕鬆
起分城中

係連登係咁的

咩都會問黃同藍

西閪，忍住
離得婚唔係好野，一定暗病

牛pin this comment
想問海絲鈴鹿bb會唔會bad end

估唔到三國Pes手足都一樣情況

我有個離咗婚同事又係好難搞

天生公主病/情緒病

耐無做愛 想揾男人搞

我以前有幾個officer 離婚

聽番黎：
綠帽/叫雞

另一單就係個老婆結左婚都日日浦
同奶奶日嘈放嘈

邊個三國殺巴打振完夫綱要賣ac

打機都無自由

慘

唔係幫住男人
但女人離得婚一定有問題

男既其實唔怕

佢課左成皮

pes mobile post巴打都唔只啦

我覺得有種女人唔掂得

就係婚後（生完）又話奶奶呢樣個樣，

呢種好麻煩要及早認清

基本上我成日聽女同事講奶奶點點點，好廢
唔比個仔女見麻麻爺爺

我真心鄧佢老公慘

發現呢

有d女人 岩岩分左手個d 過左無耐 會好急揾男人陪 又或者身邊d妹姐都拍緊拖個d都明顯急

如果巴打鐘意玩感情 可以進攻下 正常應該食到
跟住就走人！

點解香港冇男權能

係玩開洗能教

其實有d仔會食返條女轉頭 但通常男既自身條件比女方好（eg揾錢較多 專業人士或者金融銀行個d 樣靚仔 女反而一般樣）又 或者係唔太重視感情既人（佢地口中既渣男或fuckboy）

你撚下，第時生左個仔，你做奶奶
到聽到個仔因為個老婆屌尻你
簡直世界末日

最主要原因係好多女人唔識同其他人協調

香港情況好嚴峻

三國殺巴打 用自已既錢課金打機

條女不滿

而家連ac都要賣🙈🙈😭😭😭

用住先 今日食lunch有無問准條女先可以買咩餐🤔🤔

大是大非面前屌到佢開花

有無後遺症架

女人講就兇狠 做錯野就賴人

btw大是大非幾大先算係

怕甚麼

條女驚過你啦

成日聽到ps5潮文

用住點睇三國殺巴打 用自已既錢課金打機

條女不滿

而家連ac都要賣

如果feel到條女係個種人
最好及早斬攬
一陣又買樓又過20萬禮金又要擺20圍又要four season 都算，轉身背刺4大長老最大劑

打機是原罪

屌 都唔知邊個寫

咩ps4=wi fi

屌咩 用自已返工既錢買遊戲娛樂自已都要講大話先入到屋

real 唔好係女就上 慘過死

老母咁 咩都管住

死開啦

三國響起醫生的訊號

野外捕足到Pes手捉

明明係條女阻住人打機先
好聲好氣叫佢等一等
都可以怪你掛住打機唔理佢

佢認為佢重要啲

想約他 私訊他 別無視我好嗎

別怪他,別怪他

牛絲我覺得今次gameplay射波nerf到仆街下下抽中間

打機緊要咁你攬住部機啦

用住課左幾多！

然後佢地煲劇嘅時候你搵佢地，就會被屌到仆街

三國？300幾400咋
岩岩排80名送1200金，15抽2橙

今次人地個gk出到去禁區,我右邊射門,可以射俾個gk==

會搵埋我一齊睇

屌歐到

唔睇會點

中斷聯繫了嗎

趙雲carry

都無咩既

回復術士咁能多gay佬

主角嚟，最後實會好返

real gay?

gay 都有real唔real

一齊左六年，佢每次都要求含完先嚟，但我成世人都覺得呢件事係好污糟，好反感，試過期間有差啲嘔，
佢都堅持每次都要，真係唔知點好

有時我要佢洗下或沖完涼先，不過其實心底裡我都接受唔到，
忍左咁多年，變相我唔想再搞，
佢係大男人，唔搞佢就唔妥，肯搞肯含我會有幾日好日子過，

勁多男人屌男主

我唔少下空哂打算抽角都射勁正中

冇睇 睇埋re0 再研究下

單剔 隔絕我跟他 封鎖了嗎 沒對話

又話唔睇

我怕以後跑唔到之類

被退出驚訝什麼

同林家謙合唱嗰個版本 條女個眼神好正

跑唔到要被人做成肉餅

你仲正

Thanks

最後好似跑得返

忘記了世界這分鐘

高登係咪有錢仔

我執垃圾

Who go?

咪撚理呢兩條垃圾啦

睇緊第四集，個王女算唔算證明咗人性本善

Ok try 1 ,id?

如孩兒能伏於爸爸的肩膊

Dllm 話明前面2條街你執

𥄫女昅到冇左回事

鈴鹿你要，我要麥昆

知你啦 成日候住執紙皮個阿姐

屌你老未go5go 巧悶

同你go場出街

Go I invite u,have u fd

@牛

呢場我輸比較合理

冇所謂幾好玩

deal
今晚睇埋後面
bad end你就大鑊

華拉尼真係好撚勁

手動前插真係冇得mark因為冇得用人手守

但都好睇傳得靚唔靚 成日會傳大力

射波你feel唔feel到nerf左 下下抽中間

Go?好似有你id

唔多覺

冇玩果個ac,add u

710168887